梁勁廢（唯萎）忘我台風 熱情獻唱當年情！！！

殘體網敬請見諒

年少氣盛的廢廢拎起支咪，一開鍋彷彿歌神上身咁，進入無人之境。。。一舉手一投足都有懾人魅力，其眉宇之間充滿自信，盡顯皇者氣派！！！此情此景聽到小美如痴如醉。。。有幸見證一代舞台皇者從此誕生，真係死左都俾佢嚇返生

特登上大陸網睇下隻撚屌係上面撈成點，屌佢老味又真係有粉屍

不過都仲係霉dum the咁，得個小貓三四隻帶乜鬼黑超扮大袋

我喎

Errrr i want to see the ballroom

頂 畀你搶先一步

你經理會認得我

經典

莖揮喎，邊個唔識佢丫？唔帶黑超比太多人認出既話，暴動都似

經理心諗：Who.jpg

屌咁快

誰能代替你地位

係好PATTHHHHETIC既

人起朵你起朵

好想買返幾紮花留返幫牙廢拜山

普普

唯萎(勁廢)精神就黎崩潰了
點解你地唔可以放過人地

無人想知
唔好再覆呢個post

很想跟唯萎說聲加油

Ok

metoo，夾錢ok？

估唔到有fans 連登狗愈反佢愈紅

陰鳩公，發表完呢篇偉論後就一沉不起，就算奶共奶到上太空都無job撈，留係香港又無人識你，做臭自己個朵搞到兩頭唔到岸。咁撚大個人把口仲唔識收串柒柒懶係真性情咁倒自己米，做呢行最忌唔識人情世故，撈咁耐仲無人識你唔係觀眾錯，係你錯
狗就是狗你根本唔識做人 見到條撚屌家陣霉到過街老鼠咁好鬼心涼，抵你成世人做足十八線暗星上唔到台面！仲要咁撚老先黎改名轉運，點知又改埋啲柒名俾位人入，正宗「柒如柒頭柒頭皮」。

你吹呀？

好pathetic呀 我地要有sympathy for king fai

你又留言喎，多謝幫推

呢條撚屌去做鴨都會窮呀陰公

Sam

等我去dm問下牙廢鍾意咩花，買定啲生果去拜佢

可憐人必有可恨之處

況且佢都唔可憐

屌佢個自信樣好惡頂

其實篇嘢真定假？

一分鐘朋友???

就算係假都好match佢為人，唔排除佢份人做得出咁自大既野

可能哥哥聽完激到番生

咁就唔介意牙廢唱多兩嘴了

哥哥：你侮辱我首歌

屌有聲

屌老美 想中7佢

。。。

睇錯做中出
見到就想打爆佢個頭

今日我 與你又試肩並肩
當年情 此刻是添上新鮮
大家努力兄弟

應該係我發雞盲😅🙏🏻

中出牙廢屎眼 有祖國的味道

人中之龍梁勁廢

哥哥：牙廢實屬可造之材

共享祖國榮耀
一路中出佢 一路鞭打佢

牙廢：難得哥哥咁欣賞我 我落嚟陪你
哥哥：唔駛啦

當時我好難受！一直放了在心中，

美明唔明佢up what???

咩事

D網友

屌佢老豆IG D COMMENT笑到核爆

落嚟陪你

Tvb5廠帶黑超

成舊廢老咁，拎2蚊搭小巴未呀

牙弘唔知？？

第三個「痴埋張繼聰到取暖囉」

陰公，牙聰咁就比佢擺左上台

[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

快啲去欣賞

比條link弘笑啦

之前食大陸女條友都多fans 過佢

咪post左囉衝

汪子勁

勁廢同埋佢祖國一齊落
諗起到興奮

咁早呀mm

仲係英國
美人番咗美國未？

早幾日返左啦 學已開

本身睇 我喎 都覺九成真
睇埋佢今次小氣單野
覺得單野唔止100%真
仲形容得超好 有哂畫面

話曬相認一場都咁串

香港都開咗學
但我下個禮拜先番

個errr 真係畫龍點睛

Last sem了我
玩得開心啲呀

支持我美追擊痿痿